大家對領展係咪應該要禮貌少少?

至少佢合作，又無話真係好遲交片
見到好多威逼，明白大家緊張。
但佢係咁耐以嚟最快最合作，而且仲揀用Vimeo呢種無得report同show dislike既platform
以後係咪應該禮貌返少少呢?

唔想大家被仇恨沖分頭腦，唔好交足料都屌又催

當然依家車cam都係要追片。

懲罰佢地

佢地好似未交出入口cctv

呢段好重要

中立

推 但唔需要懲罰

On9? 領展吸血鬼

領展之前都做唔少陰濕野

唔駛讚
只係做返應該要做既事
佢之前做咁多衰野唔好比佢咁易洗底

Agree

出入口至少有6個，4條天橋+2個車出入口
依家3樓cctv應該出齊?
2樓就仲有未release
等下先

你肯定領展d片冇夾埋黑警做假？

領展咁多年逼走小商戶已經畀人屌到飛起
而家放片放一半唔放一半 仲要擠牙膏
咁都頂得順不如食屎

領匯都有得洗底

不過不失姐
不推

no sir

一樣還一樣
今次佢反應算快
但平時都做唔少仆街嘢

所以結論係唔好搞佢，但亦無須懲罰

領展都係仆街閪黎，趕走晒小鋪，買起d窮閪屋村商場再翻新放售 , d車場就借d意翻新加價

做應該做嘅嘢啫，點都唔會係要懲罰

對展展中立就得

佢係驚裝修 所以乖乖地交片

其實佢依家係自保姐

做番基本嘢咋...易氹到...

唔需要懲罰

領展本身喺仆街 無必要懲罰
佢唔放CCTV 只會死得更慘

借post問有冇人睇過停車場00:30之前嘅片
因為佢哋00:28出咗

領展驚裝修咋，驚自己份人工縮水

on9 仔

佢哋係防暴

早幾年屯門良景管理員

食屎啦領展
對小商戶香港人趕盡殺絕
最多今次算叫合作

正常發揮

你訓撚醒未？

最大毒瘤公司之一
都唔知幾多人比佢攪到雞無鴨血
唔知就google下啦

係呀，所以我只係話禮貌D，唔好爆晒粗咁咋
無話要讚佢D咩

睇埋今次先
還原到真相可以懲罰

根本就係
幾時做應份嘅嘢都要讚

領展咁撚閪有咩資格比人懲罰

知唔知冚家link點解改名叫領展？為咗進入中國市場

唔撚使裝修囉

禮貌就對敵人都要有
你睇啲示威者燒中資銀行前都會同職員講句唔好意思

你都on9,逼走哂啲舖個單野又唔撚計
死撚左去啦做人咁撚善忘

如果之前無裝修
我諗領展呢啲犯賤公司都唔會交得咁爽快
唔俾啲壓力又點會咁快出到片

話時話如果唔係老矇董賣左街市經營權出去
今時今日CCTV應該唔會放出黎
通識科又係咁
呢d係咪叫做錯有錯着？

領展呢間閪野都有得吹奏
一係就00後唔熟時事 一係就離晒地

至少佢做岩，唔洗鬧但亦唔好吹奏，始終佢之前太仆街

仆街吸血鬼公司 地產霸權
住領展附近既居民全部冇好日子過

領展咁撚仆街都洗到底?

又唔好咁講
一單還一單
佢點樣做生意呢d第二樣野黎

佢無阻到五大訴求，無屌示威者嘅話，無必要搞到人

agger

Tui

其實佢交緊係唔係真係當晚，或者交d唔交d，823個班managment好識bargain，可能收起最最最重要個段video，同港共R著數。

冇影到野冇料到咪交得快
如果有唔見得光的 ,肯定唔會咁順灘交囉。

不了

講老實果句 在商言商 趕走小租客係無人情味 但係人地要賺錢 無可否非 要屌就屌曬所有炒樓炒地既商家佬...

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

放左無剪過既片再講

Push

領展仲衰撚過823前既黨鐵

領展係政府用泥賺錢既野
完全紅底
你被佢表面功夫呃左定係打手？

加租都唔割

有人話罰領展我真係笑撚左
搞到咁多老店小店執粒都未同佢計

想碌上去 hi到制 sor

但佢地平時都係仆街黎

推

私人公司黎架喎

領匯大股東係港共政府，不了

推 有返守則好d

一單還一單
今次有配合大家行動就對人客氣啲
推

存在咁多年以來，終於做返件好事

認真，佢作為商業機構好過狗鐵呢啲半官半商多多聲

公道啲講 一單還一單

係

算係咁 肯公開cctv
黨鐵真係賤到仆街

究竟香港人可憐到咩地步連領滙都要吹奏

佢驚被全面裝修姐
香港吸血鬼大首領之一
平時仲俾佢懲罰得唔夠？

中立就ok

冇撚錯

唔洗「更」敵視
本來就係間垃圾公司

以事論事
單係將軍澳cctv係比黨鐵，將軍澳DI做得好
但日常手法真係吸血鬼

但成班連登仔屌返人轉頭真係
9成post都有班人亂鳩講「裝佢修」
根本進化到唔開post，係留言到帶風向

仆街當年上市搞到成個香港市價癲晒

咁又唔洗
領展本身都係仆街

幫幾個車車埸拉花，即刻會交片，而家一忽忽，沅誤導

領展同政府係同一路,政府幫佢變左壟斷市場既龍頭

做番正常應該要做ge野

完全冇份

反而好奇點解佢地交片交得咁順手
上面竟然無阻止佢地

應份交架喎

可以唔針但唔使懲罰囉
唔好唔記得佢都仆街

領展吸血鬼都有人吹奏....

屌 立場咪報左有隻便衣狗去周同學出事後去返案發現場扮跳欄lo 假撚到嘔, 比埋link你啦

咪撚講笑
逼死咗幾多小店你知唔撚知

拎cctv出嚟係應份嘢 係黨鐵仆街身有屎唔畀啫

102

話畀其他人聽：聽話有生路行

有邊個做生意既唔係吸血？最緊要係有基本良知，有咩可以，咩唔應該做，佢哋算係咁㗎喇

睇FB見話POPO已經比我地更勤力咁刮啲司機要求交出車CAM
有個車主已經警到搵左星火幫手，星火覆咗

唔好on9

其實誠哥旗下嘅都逼死左唔少
但佢合作嘅咪態度好啲囉，唔使下下都去到盡嘅

買823支持

無可否認佢係比黨鐵做得好少少
但唔代表佢係做得好囉
咁都叫好平時係咪食開屎

唔需要裝修
亦唔需要懲罰

On9 不如ching查下佢啲黑歷史先

算做得唔錯
唔賞都唔會罰

合作嘅機構
暫時唔好樹咁多敵

不如你查返啲黑歷史先
佢當年一意孤行上市
將本來房署負責既屋邨商場變晒交易商品
先令360個老闆可以炒領展鋪位起家
千絲萬縷啊

佢地大把錢，駛你懲罰佢哋

如果影到，你估佢同差佬講先定同你講先

領匯唯一有度好
係佢做街坊生意 無乜內地市場
示威生意仲好左

【周梓樂墜樓後近一小時 停車場白衣男越欄】

科大生周梓樂於尚德停車場墮下受傷，延至今早不治，他從高度墮下原因一直未明。領展今晚再公開新一批事發當日的閉路電視片段，當中包括停車場A三樓的四個鏡頭，均距離周梓樂墮樓位置較遠。拍攝時間則約為當晚 11 時 30 分到凌晨 2 時。

其中距離事發地點最遠的閉路電視鏡頭 C32，於近凌晨 2 時，即周梓樂墮樓一小時後，拍攝到一名身穿白色上衣、深色長褲的男子，疑似一邊講電話，一邊跳過欄杆，其間在空中轉身，雙手挽著圍欄，緩緩返回三樓地面。

網友: 每個人都會有小習慣，唔知點解我覺得片中男子的走路姿勢，衣服配搭穿戴與日常在旺區見到的便衣警相若

香港人真是天真, 包括樓主
周同學多謝你地幫幫兇講說話
造假片都出埋

我希望佢唔好擠牙膏咁出cctv
係出就一次過出晒

link唔需要特別懲罰你都會用到

同意，咁多片要搵，都唔駛幾耐就放到，算好快手

樓主有吹奏咩？佢意思係未洗屌住咋喎

D小店藍絲帶咪指撚住你話你暴徒囉
誠哥夠吸血鬼
但冇野衰得過共狗

本來我都懷疑緊
見到你反領展 我識點做了

唔裝修已經好禮貌

今次connect左先
係關鍵時候都企係警甴對面算係咁

無奸不商，從商邊個唔為錢
針對政權，針對360呀ching

香港政府並無持有領展任何股份或基金單位,如果計大股東應該係英資來,而且同政府已經反左枱好耐, 唔好以為有咁多原本係政府既商場就同政府好FD

利申: 小股東

咁老實講
佢翻新之前嘅商場 有啲係你見到都唔想入嘅

領展都係大仆街，只係企啱位

你真係當手足係黑社會?

係咪得我叫緊領匯地鐵？

所以話係禮貌啲 唔係要讚

領展都唔仆街，只不過呢單勉強交住差先，唔驚裝修咩

係又裝唔係又裝
領展咁快交到片已經算係咁

代問：有冇人覺得領展冇出到23:30前嘅片段有可疑？
之前有車cam片流出約23:28班狗喺停車場出黎
而領展至今所有cctv片段最早都係得23:30
即係無人知道究竟23:30前停車場發生過咩事

有錯請指正

中立都好好啦 無視即可

領展其實係民怨既其中一個根源

吹奏時間

一單還一單 今次係要讚 但佢搞地產擺權搞到小店無空間生存
嚴格黎講社會分化矛盾佢有份做成

CCTV!

啱 做得好要對佢好
先可以令更多人支持

仲有 其實大家覺得佢放cctv之前無俾黑警睇過先？ 領展做陰質事打壓小商戶就唔係新聞
但佢放cctv擺明係驚自己有可能會因為咁俾人裝修 仲要基本上屋村既商場都係佢地既

呀sir又出沒

fact check咗，真係唔係

同意 佢已經出得好快手

理性

啱，唔需要懲罰

They just dont want to get their ass fucked

勿忘HKDI

屌 搞到今時今日香港咁
領展有份架
同埋佢緊係要交片啦
領展又冇大陸市場
領展咁多個商場仲有啲冇閘既
比人裝修罷買 佢都可以永不超生

你日日都用緊啦，冇得避架

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平

點會冇大陸市場 佢改名咗領展都係因為大陸

洗唔洗同你地重溫下三年前 其實已經發生過類似721嘅事?
禮貌少少?

懲罰講唔上 但都要同佢講趕唔該

最好拆晒所有領展商場，野有貴到仆街

冇做功課sor

冇辣慶我地咁話囉 佢咁撚柒多商場我諗都唔敢搞事既 正常消費囉 至於懲罰佢就做多左囉

領展食過幾多人血饅頭迫死過幾多小商戶係咪唔記得，炒高物價導致大財團壟斷唔好以為領展無份今次出cctv只係為求自保唔好諗錯第二啲嘢

領展即係領匯
你當佢係收樓田心咁既企業就得

無可否認領展係仆街
但冇佢d屋村撚又點會有靚商場提高生活質素

佢十幾年就已經冇良心
吸血個陣逼走哂D小商戶
後生可能唔知
領匯當年冇良心到貼地

um,我望完個股東名單，我信佢

車場d cam 好少會射外圍，要注意車場cam係防人攪車，所以有d影頭無都正常
應該寄望有良心車主的車cam 幫到手
希望周同學呢單野，為香港帶來希望

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

當年領匯上市反對，香港人就話阻人發達
跟住過去十幾年屋邨商場海量翻新為名迫走小商戶為實，時至今日都係冇停過。
領匯導致流血衝突嗰啲又唔記得晒。
炒到停車場貴晒又係唔記得
家陣盡返少少社會責任出條cctv 片就可以將舊仇一筆勾銷
香港人真係善忘

懲罰多咗

佢做應份嘅野唔洗讚

領展仆街嘢唔好唔記得

比佢懲罰左好多年

On9 你知唔知佢哋係食人血饅頭架
你知唔知領展核下嘅舖頭收緊幾錢租
仲有 領展交出嚟啲CCTV
冇一條片清楚影到周同學
你唔覺得好撚奇怪嘅咩？
依家啲黑警話周同學晌現場徘徊
咁點解冇一條片可以清清楚楚咁影到佢？
定係佢地收9埋左D片呀
領展係咁意交啲片出嚟敷衍下
就要禮貌少少
咁係咪黑警而家道歉就要原諒班黑警呀！

DLLM黑警正曱甴 黑警死全家

香港人反攻
香港人報仇

除左長亨果間，因為佢係福建幫買左

領展本身就係大仆街，唔排除想市今次翻身

唔放片就真係要裝修㗎啦，佢地今次算醒目

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

佢咁做係應份嘅只係之前嗰啲太衰

領展算係咁

補拍白衫事後再跳點解釋？

條友真係9up當食生菜
都唔係好多年前既事啫

你知唔知領展係幾禁無良嘅上市公司，前身就係政府，領展令幾多小商店無得生存

領展？唔好忘記「良景之亂」，佢哋象徵式交片只係負擔唔起被裝修嘅後果而已，請黑社會打小販打街坊點會係好人？

00後真係要睇下領展舊屎d仆街野

利申：唔支持裝修 唔駛懲罰

係要禮貌少少既, 但不需吹奏

至少做到野！

對比好大

放cctv片唔係政見 而係良知
而家只可以證明佢係有良知 但唔需要懲罰

咁由你做祭品
宜家手足需要一個出氣袋

佢搾乾小市民都未同佢計?咁快講禮貌?咁多年黎，佢地同建華吸左幾多小市民血?

ok

做狗啦傻鳩

驚裝修，但唔需要懲罰

Respect 但唔洗吹奏

最pk嘅示範就係黨鐵

領展大陸大把商場.. 奶到仆街，
實有好多重要嘢收埋，淨係俾堆影到少少嘢嘅片打發你哋走

上面條友我Block左

如果講股份，823 係香港正苦完全無份，大股東係外國fund 佬

from Wiki and 823官網

由領展資產管理有限公司擔任管理人，基金單位全數由私人（個人或機構）投資者持有，香港政府並無持有任何權益。

私人公司，外國基金先係最大股東，正苦完全無份架

合作過狗鐵 hkdi

次要敵人

下
點知條片有冇問題呀
而家人地放條片出黎你就話禮貌少少
點撚知對家係咪扮合作其實唔支持我地呀
放片係基本野黎
唔放就正仆街

你知唔知點解由領匯改名領展？
就係幾年前為咗進入大陸市場，因為領匯個名喺大陸俾人註冊咗
領展剩係今年年初已經喺大灣區投資咗60幾億收購同翻新商場

咁講起Vimeo 真係有心
裡面一定有手足幫手

領匯有良心笑撚咗

禮貌？佢先係終極吸血鬼咁影響民生

頭先fact check 咗，自膠一下

大家對領展係咪應該要禮貌少少?

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

陷家link都有人話有良心 痴線

領展係真真正嘅商家，國難當前，遊走於兩邊拎盡著數。

今次放CCTV，黑警隨時好感恩。因為而家藍絲group個個都話乜都拍唔到。咩催淚煙、被黑警追全部係黃絲老吹。真理越辯越明乜乜柒柒

其實領展不知幾配合成個行動，第一次放片，係因為有人懷疑周同學係避煙、避追捕、甚至係狗做嘅。一放完片，就即刻少咗避煙呢個option，然後又可以暗帶風向，暗指其他都係一派謠言。

新一次放片，咁啱又係咁啱黑警承受莫大壓力嘅時間，領展又放一輪片出嚟，幫黑警進一步辟謠。「嗱。唔關警察事架。」你睇返最新一輪放片個post，第一版已經有人話周同學可能係放哨失足跌落去。

我唔知周同學係咪失足，不過領展就好似好落力，甚至係收晒order咁，一有需要就㩒制幫警察減壓囉。

其實領展真係剩係向利益看。今次一來乜都拍唔到，放片出嚟都唔怕得罪人之餘，除時可以食晒兩家茶禮 （你睇吓連登仔幾易呃 ）

二來佢同政府關係千絲萬縷，唔係從屬，甚至係敵對關係。因為政府、建制派成日出口術，話要收伏領展，藉此拎啲民意。（ 點解係口術呢？因為大家都撈緊油水同政治本錢囉。）佢賣吓人情又有乜所謂。

呢啲就係商人本色。

逼害小商戶

效率算出乎意料地唔錯架啦可以唔駛屌

但唔知啲片係咪比佢地預先審查過

唔記得左領展放狗入商場？

領展比黨鐵有良知

話領展有良知之前，不如Google吓佢以前做過啲乜先。
然後睇埋佢吞咗香港之後，而家公司重點發展方向係針對緊邊個地區、要認邊個做大佬

最重要最重要嘅係，領展幾次放片出嚟個時機，對咩人係最有利？
如果睇完都仲覺得佢咁有良知嘅，咁真係唔知講咩好

幾多人比領展搞到破產，搞到死？
出幾條片係應份架，不過對比其他大公司真係正常嘅

咪臭係, 以領展嗰種蠶食人血嘅仆街性, 點會同你喺道德層面諗呀
cctv一定諗過度過睇下拎邊幾段出嚟
係無野影到嘅點解要分幾次拎出嚟呀屌

觀察中
佢係中資機構
隨時被出賣

算係有誠意

無咁既需要對佢禮貌
你好聲好氣同佢講
好似幾個月前咁和平
佢彩你都有味啦
人地吸血鬼商家黎架咋
有人血吸你打佢都照吸
無人血吸果陣你唔趕佢都走啦

一早賣曬 個時話還富於民
就係咁養咗領展隻大吸血鬼出嚟

最多唔屌佢老母囉

仆街links 仲要幫佢講好說話？！

用下腦啦屌你老母 啲片補拍架

留名觀察

召喚鄭大奸

咁i大點解要裝修?唔公平

有無集中po

做番啲應份嘅事就要和解？
咁快唔記得佢以前做嘅衰嘢？

壞人洗底真易，就算做100件壞事，肯做1件好事就洗底成功

唔好唔記得佢啲片疑似做假，一晚內咁多人跳牆？偏偏無周同學嘅片？避開哂？

冇錯。一單還一單

香港人被懲罰咗好撚柒耐啦

唔係幫佢洗底 但搞清楚你而家要清算資本制度下既吸血鬼定係藍狗 如果係前者 咁新鴻基你唔去裝修？

領匯只係做返佢應做嘅野
唔洗吹奏, 佢本身都係仆街黎

一單還一單啦

宜家係咁架啦,
黑裝修戈D都係被仇恨沖分頭腦
唔交片= 打
唔合作=打

萬般過去亦無味但有領匯留下

佢識快手交片識危機處理咪當住佢係中立先囉

坐左幾耐就係政府養唔起先賣出去上市
點知商家佬搞起佢

但搞到周圍加租
我覺得佢係驚裝修先放

好似係你搞唔清楚,公開cctv係應份,唔好因為小恩小惠就覺得佢係良心企業

Real

拉

無

屌你老母領展咁做係應該勇武唔拆佢檔，佢禮貌小小俾片都係應該
你老味佢趕走幾多真民生商户，又一年加幾多價

雖然係啫
有d post仲話限期前唔交全部就裝修領展
交又死唔交又死既
以後邊有人會交

係，利益至上

始終商家佬

幾條無周同學既片就收貨？
假仁假義比cctv出黎咋
唔睇哂剪埋 比警方睇都唔交出黎啦